;;============================
;;ＣＧ■CG24
;;★BGM　ボス
@bgm f=bgm06
@bgf- bg=ev24

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぅっ！？　な、何を……」

　俺の意思とは別に、下半身が勝手に動き出す。

[ナイア/nia0067]「体を動かしたら、精力が欲しくなってきた。また搾り取らせてもらうぞ」

;;★挿入演出
@fin bg=ev24 se=挿入音
　股を広げたナイアの中へと、肉棒が勝手に突き入っていく。

　ズニュッ！　ズププッ！　ズプゥウッ！

[リック]「うぁっ！？　くっ、ぁあっ！」

　肉棒を包み込んでいく柔らかい秘肉の感触に、喜悦の声をあげてしまう。

[ナイア/nia0068]「んっ……くくっ、抗っても無駄だ。貴様は、もう私の言いなりになっているのだからな」

[リック]「そ、そんな……っ」

　肉竿を引き抜こうとするが――

　下半身は全く言う事を聞いてはくれなかった。

[ナイア/nia0069]「んっ……ふぅっ、ふっ、ふぅっ……はぁ、くっ、んふぅんっ」

　少し潤みを帯び始めた声を漏らしながら、ナイアが俺を見つめてくる。

[リック]「あぁ……」

　美しく妖しく光る瞳。

　その眼で見つめられただけで、抗うという気持ちが潰えていく。

　何をしても無駄だという諦めの気持ちが心を浸食する。

[ナイア/nia0070]「さぁ、腰を振って私を楽しませろ」

;;★SE　くちゅ連続
@se f=淫唇を開く音
@wait t=500
@se f=淫唇を開く音
@wait t=500
　命じられると、俺の意思とは関係無く、ヌプッ、ズプッと卑猥な音をたてて肉竿で膣穴をかき混ぜてしまう。

[ナイア/nia0071]「んっ……ふぅ、んふゥッ、もっと激しくだ」

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あっ！？　あぁっ！」

;;★SE　ピL
@se
@se f=ピストン l=1
　円を描くように腰を振りたて、亀頭で膣肉をほぐしていく。

　動く肉竿へと快感を与えるように、膣肉もまた波うつように蠢き始めていた。

[リック]（駄目だ……このままじゃダメだ……っ！）

　何とかしなければならない。

　屈してしまう訳にはいかない。

　喜悦に押し流されてしまいそうになる意識の手綱を、必死に引き絞る。

;;★白フラ　ｑｋ
@se
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「く……っ！　ぅうううっ！」

;;ＣＧ■CG24a
@bgf- bg=ev24a

[ナイア/nia0072]「ほぅ♪　まだ抗うか。さすが勇者だな」

　肉竿を引き抜こうと、理性を総動員させると――

　少しだけ体の自由が取り戻せた。

;;★SE　くちゅ
@se f=淫唇を開く音
@wait t=100
　奥深くまで突き立てていた肉竿を、ズルッと少しだけ引き抜く。

　だけど……。

[リック]（こ、これ以上……か、体が動かない……っ！）

　肉棒を膣穴から引っこ抜くまでは出来なかった。

　ぬめりながら絡みついてくる膣穴から出たくないと欲情が訴えかけ――

　肉棒は膣肉が与えてくれる喜悦を貪ってしまっている。

[ナイア/nia0073]「どうした？　続きをしたいんじゃないのか？」

　ニヤニヤと笑いながら、ナイアがキュキュッとリズムをつけて膣穴を締めてくる。

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「あっ！？　あぁっ！」

　喜悦が電流のように全身を駆け巡ると、理性が一瞬にして消し飛んでしまいそうになる。

[ナイア/nia0074]「んっ、ふぅっ、ふぅっ、気持ちイイんだろう？　チンポが震えっぱなしになっているぞ？」

　肉竿の振動を、膣肉を通して感じ取ったナイアが――

　甘い息を吹きかけ囁きかけてくる。

[ナイア/nia0075]「無駄な事をしようとするな。ただ快楽を貪れば良い。それが一番楽になる方法だ」

[ナイア/nia0076]「ふっ！　んっ！　んぅっ！　ふぅ！　はふゥゥッ！」

;;★SE　挿入
　自ら腰をくねらせ、膣肉を波打たせて、肉竿を再び奥へと咥え込もうとする。

[リック]「ダメだ……っ……ダメだ……っ！」

;;★SE　挿入
@se f=挿入音
@wait t=100
　秘肉に導かれるように、ズプッ、ズプッとまた肉棒が奥へと埋まっていく。

　歯を食いしばり呻きながらも、またズルリッと肉竿を抜き出す。

[ナイア/nia0077]「ほぅ♪　くくっ、まぁ良い。では、このままイカせるとしようか」

[リック]「えっ！？」

[ナイア/nia0078]「イキたいんだろう？　先っぽが……イカせてくれと震えているぞ」

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あっ！？　うっ！？　ぁああっ！」

　一際強い締めつけが襲ってくると、堪らず声をあげる。

[リック]（こ、こんなの耐えられない……っ！）

　強烈な快感によって、頭の中が真っ白になったかと思うと……。

;;ＣＧ■CG24b
;;★射精演出
@fin bg=ev24b se=射精音

　ドビュルルッ！　ドブッ！　ビュルゥッ！

　堪らず精液をナイアの中へと解き放ってしまっていた。

[ナイア/nia0079]「んくっ……ふっ、ふゥッ……はぁっ、んっ、くぅっ……ふぅぅぅっ」

　精液を受け止めるナイアの瞳が冷たく光る。

[ナイア/nia0080]「くくっ、イッたな」

[リック]「うっ……ぅぅっ」

　喜びの号砲が、亀頭から次から次へと撃ち放たれていく。

[ナイア/nia0081]「生き返った後の精子は……また魔力が強くなっているようだ」

[ナイア/nia0082]「やはり、一発目だからという事なのだろうな」

　濃厚な精液が膣肉へと染み込み、子宮内を満たしていく。

[ナイア/nia0083]「ぁっ、くっ……んっ、力が漲ってくるぞ」

　そう言ったナイアの肌が艶やかに光り、頬が薄っすらと紅潮していく。

[ナイア/nia0084]「死ねば、また新しい精液も作られるという訳だ」

[ナイア/nia0085]「くくっ、どうせだったら毎回新鮮なものを搾り取る方が良いと思わないか？」

[リック]「な、何を……」

　ナイアが何を言わんとしているのか……。

　それを理解できないまま、ドブッ、ドブッと精液を流し込んでいく。

[ナイア/nia0086]「貴様は何度でも生き返る。生き返る度に、私に新鮮な精液を注ぎこんでくれるという訳だ」

[リック]「うっ……うぁ……」

　ナイアの言葉の意味を理解すると、恐怖が全身を駆け抜ける。

[ナイア/nia0087]「死ね」

　短く呟いたナイアの言葉を聞いた瞬間、意識はプツリと途切れてしまった。

;;背景■暗転

;;効果■時間経過
@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

;;ＣＧ■CG24c
@bgf- bg=ev24c

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「うっ！？　ぁああっ！」

　意識の覚醒と共に悲鳴を放ってしまう。

[ナイア/nia0088]「くくっ、生き返ったか。まぁ、生き返らなくても構わなかったがな」

[ナイア/nia0089]「生き返ったのなら、楽しませてもらうとしよう」

　そう言ったナイアが結合部の方へと視線を向ける。

[ナイア/nia0090]「さすがに死んでいる間は萎えていたが……生き返ると、すぐにコレか。くくくっ」

　ナイアの中を満たす勃起した肉竿。

　俺の意思とは関係なく、膣肉のうねりと圧迫によって、肉棒は瞬く間に膣穴の中で反り返っていく。

[ナイア/nia0091]「はふっ、んっ……くふゥッ、んっ、んっ、んふぅんっ」

　肉竿を堪能するかのように、ナイアが自ら腰をくねらせる。

[ナイア/nia0092]「少しずつ貴様のチンポが、私のマンコに馴染んでくるようだ」

[ナイア/nia0093]「イイぞ……さぁ、もっと奥まで埋め込め」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あぁっ！？」

;;★SE　挿入
@se f=挿入音
@wait t=100
　命じられると、ズブッ、ズブブッと肉棒が奥へとめり込んでいく。

　肉竿全体が熱くなった膣肉によってガッツリと咥え込まれ、絶え間なく圧迫され続ける。

　膣肉の熱感が肉竿全体に広がっていくと――

　喜悦によって脳みそが溶けてしまいそうになる。

　全意識が肉竿に集中し、快感を貪る事しか考えられなくなり始めた。

[リック]（ダメだ……ダメなのに……）

;;★SE　ピ激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
　ズプッ、ズプッと膣穴の中をかき混ぜ、中に溜まった精液をかき出すようにして肉竿を抽送させていく。

[ナイア/nia0094]「んっ……ふぅっ、ふぅっ……その調子だ……また新鮮な精子を飲ませろ」

　射精を促すかのように、膣穴の締りがどんどんと強くなっていく。

;;★白フラ
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「はっ！　はっ！　んっ！　んふぅっ！」

[ナイア/nia0095]「そろそろ、か？　くくっ、イケばまた殺してやる♪　楽しみにしておけ」

[リック]「うぅぅっ」

　ナイアに捕らわれたまま、新鮮な精液を出す為だけに殺され続ける。

　抜け出せない悲惨なサイクルに捕らわれている事への絶望感が胸に突き刺さる。

　それでも……。

[リック]（イキたい……っ！　またイキたくなってる！）

　射精をしたいという衝動は止められなくなっていた。

[ナイア/nia0096]「ぁっ……んっ、はぁっ、んふぅっ、そろそろ、だな？　イイぞ……出せ……出せっ！」

[ナイア/nia0097]「私も……んふっ、ふっ、くふゥッ、貴様の精子が飲みたくなってきた」

[ナイア/nia0098]「さぁ……イケッ！　イケッ！　イケッ！！！」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「ぁあああっ！」

;;ＣＧ■CG24d
;;★射精演出
@fin bg=ev24d se=射精音

　ビュルゥッ！　ドブッ！　ドププゥッ！

　頭の中で喜悦が弾ける音が響くと――

　また膣穴の中に精液を迸らせてしまっていた。

[ナイア/nia0099]「はぁぁっ……くふゥッ……イッたな……んっ、あぁっ、チンポが……イッてる」

　肉圧を押しのけるようにして、肉竿がビクンッ、ビクンッと跳ね回る。

　その刺激に反応したナイアも、腰をピクピクッと跳ねさせていた。

[ナイア/nia0100]「ぁっ！？　くふぅっ……やはり新鮮な精子は良い……ふっ、ふぅっ、中が……熱くなっていく」

[ナイア/nia0101]「くくっ……ぁっ！？　ぁんっ！　私の体も……貴様の精子に酔っていくようだ……」

[ナイア/nia0102]「体が熱くなっていくのが……と、止まらない……っ！　んっ！？　んんんっ！？」

　込み上げてくる感情に一瞬戸惑ったかのように、ナイアが身を強張らせる。

　その次の瞬間に――

[ナイア/nia0103]「はぁぁっ！　あっ、ぁっ！　はふゥンンッ！」

　膣穴が強烈に締まってきた。

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「うっ！？　ぁあっ！」

;;★射精演出
@fin bg=ev24d se=射精音
　締めつけに応じるように、戦端からまた精液がほとばしる。

[ナイア/nia0104]「くふゥッ！？　また出たぞ……っ！　量も……すごいっ！　生き返る度に精力が増しているな」

[ナイア/nia0105]「ぁっ！　ひっ！？　ィンッ！　溢れる……っ」

　膣穴を満杯に満たした精液が、ドブッ、ドブッと結合部から溢れ出す。

[ナイア/nia0106]「んふっ、ふぅっ……はふぅぅっ、さて……では、また死んでもらおうか」

[リック]「や、止めろ……ぉ……」

[ナイア/nia0107]「くくっ、どうせ生き返るのだろう？　何を恐れる」

　虫けらを殺すかのような気軽さで――

　俺の体を引き裂いていった。

;;背景■暗転

;;効果■時間経過
@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

;;ＣＧ■CG24e
@bgf- bg=ev24e

[リック]「あぁ……」

[ナイア/nia0108]「さぁ、動け！　貴様が生き返るのを待っていたのだからな。早く楽しませろ！」

　意識が戻ってくるのと同時に、命令が下される。

;;★赤フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,0,0,255 t=300
[リック]「く……っ！？　くふぅうっ！」

　ナイアの中で一瞬にして肉竿が隆起し――

;;★SE　ピ激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
　命じられるままに、グチョグチョに濡れた膣穴の中を肉棒で突きまくっていく。

[ナイア/nia0109]「くくっ、イイぞ……んっ！　んっ！　あぁっ、イイっ！」

[ナイア/nia0110]「もうすっかりこのチンポは、私のマンコに馴染んでいる……っ！」

[ナイア/nia0111]「はぁっ、ァッ！　んっ！　ふぅっ！　そうだ……もっと、もっと激しくだ！」

　ズプッ！　ズボッ！　ヌチュッ！　グチュゥッ！

[リック]（と、止まらない……こ、腰を振るのが止められない……っ！）

　喜悦を欲する感情のままに、ナイアを貫き膣穴をかき混ぜる。

[ナイア/nia0112]「くくっ、良い事を一つ教えてやろうか」

[リック]「はぁっ、はっ、はぁ、良い事……？」

[ナイア/nia0113]「今、貴様が生き返った時から、私は何もしていない」

[リック]「……」

[ナイア/nia0114]「腰を振れとは言ったが。私の命令に従う魔法はかけてはいないぞ？」

@se

[リック]「え……？」

　振り立てていた腰の動きを止め、ナイアを見つめ返してしまう。

[ナイア/nia0115]「くくくっ、今、腰を振っていたのは……貴様自身の意思という訳だ」

[リック]「ち、違う……そ、そんな筈……」

[ナイア/nia0116]「だったら、何故、今、動きを止めている？」

[リック]「あっ……」

[ナイア/nia0117]「貴様も……ふぅっ、ふっ、くふゥンッ……私との交尾を楽しんでいたという訳だ」

[リック]「ち、違う……そ、そんな事は……」

[ナイア/nia0118]「恥じる事は無い。欲望に忠実に生きる事は正しい生き方だ」

[ナイア/nia0119]「私も……ふぅっ、んっ、自分の欲望に忠実になろう……貴様の精子を……また子宮で飲ませろ」

;;★ｑｋ
@qk
[リック]「ぁあっ！？」

　膣穴が締まり、滾った肉竿をイカせにかかってくる。

　その快感に声をあげ、俺は無意識の内にまた膣肉を亀頭で擦ってしまっていた。

[リック]（俺は……俺は……っ！）

[ナイア/nia0120]「イイぞ。くくっ、さぁ……欲望のままに吐き出せ！　イケっ！　イクが良いっ！」

　ナイアが本気で俺をイカせにかかってくる。

;;★SE　ピ激L
@se
@se f=ピストン_激しい l=1
　膣肉のうねりにあわせ、俺も本能のままに腰を振りたてていく。

[リック]「ぁっ！　ぁっ！　ぁっ！」

[ナイア/nia0121]「はふっ！？　んっ！？　くぅっ！？　ァアッ！　んふぅうんっ！」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「イク……っ！」

;;ＣＧ■CG24f
;;★射精演出
@fin bg=ev24f se=射精音

　ビュルルッ！　ドブッ！　ドビュルゥウ！

[ナイア/nia0122]「イイぞっ！　イィッ！　イィッ！　イケッ！　もっともっとイケぇっ！」

　ナイア自身も興奮に声を大きくし――

　肉竿を夢中になって貪ってくる。

　深く繋がり、激しく交わりながら、俺は精液を注ぎこみ続けていく。

[ナイア/nia0123]「このままでは……っ……貴様のチンポが忘れられなくなりそうだ」

[ナイア/nia0124]「それはさすがにマズい……んふっ、ふぅっ、はぁっ、あふぅぅっ」

　精液を注ぎこまれ、今の愉悦に溺れてしまう事に、ナイアが頭を振る。

[ナイア/nia0125]「んっ、んっ……んふぅっ、……では、これで終わりにしてやろう」

;;★白フラ　ｑｋ
@qk
@flash col=255,255,255,255 t=300
[リック]「あっ！？」

　最後の一搾りとばかりに膣穴がギュッと収縮する。

　その締めつけに反応して――

;;★射精演出
@fin bg=ev24f se=射精音
　ドブブッと精液を放出させる。

[ナイア/nia0126]「はふぅっ、くぅっ……ぁあっ！　んふぅぅっ……楽しませてもらったぞ……さぁ、もう一度お別れだ」

[リック]「……ぁ」

[ナイア/nia0127]「さぁ、早く生き返るがいい。何度でも搾ってやる」

@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
